南韓天團「防彈少年團」遭指不夠陽剛 車臣劇院拒映其影片

南韓天團「防彈少年團」。(Big Hit Entertainment提供)

南韓天團「防彈少年團」的演唱會紀錄片Love Yourself將於26日在韓國及全球指定地區上映，俄羅斯車臣首府格羅茲尼(Grozny)的電影院迫於大批網友批評該團成員「不夠陽剛」，決定停止售票。

原本正在預售防彈少年團演唱會紀錄電影的格羅茲尼電影院 Kinostar，3日突然在Instagram上宣布停止售票。根據俄國媒體報導，主因是俄國最大社群網站Vkontakte有當地社團po文批評這部電影「極度污辱車臣人民」。

鄰近車臣的達吉斯坦(Dagestan)共和國首府馬哈奇卡拉(Makhachkala)的電影院Cinema Hall，去年12月20日開始販售防彈少年團的演唱會紀錄電影，但是遭到當地衛道團體強烈抗議，直指男團成員「不夠陽剛的外表說明了他們同性戀的傾向」，批評電影會帶來「道德敗壞」和「墮落」的後果。Cinema Hall最後迫於壓力在26日宣布取消電影放映。

基於上述理由，車臣反對該電影的網路社團質疑，這部電影在車臣的周邊鄰居達吉斯坦和印古什(Ingushetia)都接連取消放映，「而我們卻沒有」。

最後Kinostar電影院因為網路反對聲浪高漲，決定停止售票。

防彈少年團的演唱會紀錄片26日在全球上映，俄羅斯放映權由Cool Connections取得，並和俄國的防彈少年團粉絲俱樂部一起安排放映計畫。俄羅斯的防彈少年團粉絲需在Vkontakte成立社團，接著在俄國境內的任一城市召集到超過100名觀眾，放映商才會去和當地電影院洽談。

根據媒體報導，俄國境內已經有數十個城市確定播放該電影。

馬哈奇卡拉當地電影院宣布取消電影放映後，不少達吉斯坦共和國的粉絲覺得可惜，並決定到鄰近的車臣首府格羅茲尼欣賞偶像的作品，結果最後連格羅茲尼的電影院也遭到威脅而停止售票。

車臣及其鄰近共和國對於性別和性傾向一直以來多持較傳統保守的態度，男性以陽剛剽悍為尚。比起防彈少年團的成員們，熱愛拳擊和摔角、能徒手捉鱷魚車臣總統卡狄羅夫(Ramzan Kadyrov)或許更接近他們心中男性該有的形象。

做得好

咩不夠
明明就乸型到仆街

成班垃圾

其實咩叫天團？

cupcakes

天臀
成班仔都係韓藝能圈屎忽最好屌個批

無蛋少年團

識得防彈，是咪敘利亞團體？

雖然連登反蛔，但喺仇女同支持男性剛陽特質嘅立場好一致，不如連登仔考慮吓Can't beat them join them。信咗蛔發動聖戰，上到天堂會有72個處女

港女先會鐘意呢隊野

泡狗仲衰過蛔狗
成堆泡狗男人唔似男人咁
等我拎枝ar-15 試下射班泡狗睇到係唔係防彈

俄佬真男人

搵班俄佬向佢開槍咪知道係咪真係防彈

支那應該出番個防彈義和團同佢地鬥過

成班女人咁款

女人都無咁乸形

拎哂去俾烏鴉射飛標

啲港女特別鐘意呢啲

點分究竟,團團都一撚樣咁

韓仔就算大隻高大都冇用
碌九全世界最細

禁個制起底就知又係垃圾崇泡一件

女人就女人啦，男咩人

其實唔知點解佢地咁紅 大把有實力過佢地既團...

啱啦，唔好話乸唔乸先，淨係個名都柒過人
咩防彈少年團，中二到死

係咪嗰隊去日本著原子彈衫嗰隊之後畀紅白除名嘅on9仔？

防乜撚嘢彈，成日比人射啊？

成日互射要防彈

俄佬萬歲
乸型韓狗收皮
縮返入老母個閪度啦

你睇佢地個pose
再睇中間友個腳板
我差D以為女仔腳

hi

韓國 壞話 正評

呢啲先係防彈少年團

連登仔嚮往嘅國度

正 普京

俄狗永遠都係連登仔嘅好朋友

以前南韓學生示威掉汽油彈 都唔知幾時開始變晒女人形

徒手捉鱷魚總統卡狄羅夫

笑死

男唔男女唔女

雖然你老母係人
但係人會呼吸,狗都會呼吸
所以你老母比狗屌

崇泡狗logic常人難易理解

唔陽剛就係同性戀

咩意思 垃圾戲院

點睇都係你先係嗰隻亂咁吠嘅癲狗，被狗生出嚟但無教好到，就變成咁樣

「不夠陽剛的外表說明了他們同性戀的傾向」

大平天國

真係好on9,唔比男仔打扮得柔性D

屌

本身都鐘意BTS
但睇到依個真是笑到gag gag聲

唯一真男人

乜撚野防彈少年團，真係想請佢食蓮子gun

戰鬥民族唔會畀劣質文化污染

客觀咁講，唔夠陽剛呢個藉口好膠

可能驚畀香港入境處拒絕入境，吹定有特殊能力先

刀槍不入義和團

咁多連登仔撐陽光肌肉男
果然係香港最gay論壇 好撚飢渴

義和團呀

想睇連登仔嘅man係點

利申：反韓

防你老母西咩

俄佬good job，歪風不可長

香港無左中史科之後

連登仔連 太平天國和義和團 都唔識分

鬼唔知你呀媽係女人

啲人成日用依隊野侮辱gay佬

唔關陽光問題 係佢地本身唔靚仔同型棍就唔好咁打份 好柒

依家覺得肉棒堂同飛落海好靚仔

抵啦

想啜佢腳趾

連登仔vs bts小白臉

屌你，咁都諗到

咪傻，鬼妹fans多到仆街，我現實同網上識十幾個鬼妹應該有7成都鍾意kpop，呢7成入面有7成都鍾意呢隊嘢

男人憎乸型男人其實好自然，但係kpop係亞洲男人少有喺美國電影啲stereotype以外喺文化輸出表現自己既機會，我睇唔到有咩理由要反，亞洲男人的確而家普遍係唔夠陽剛，咁咪反其道而行，同鬼佬鬥陽剛即係自滅優勢

我屌
男人老狗趴係度伸隻死人腳上黎
再諗果d睇到扯旗既死基佬就

愈基愈受歡迎
btw都係睇樣

Based

防彈wo 班武裝分子唔係應該入場學返兩招咩

即係我覺得，kpop幾乸形都好，如果你要陽剛冇人阻止到你
亞洲男人既形象多元化啲唔好咩，食既市場都大啲

更何況如果計kpop，其實佢哋大隻(陽剛)又有，乸形又有，都算係咁

利申：非kpop fans，但諗唔明除咗對泡菜既主觀討厭情緒做乜要反kpop

鍾意韓團 仲要nct打手 垃圾

呢幾條基佬

車臣好波

又係你條死唔斷氣嘅千面妖人

你老母就死唔斷氣 千面妖人
死返去nct post圍爐啦

khabib家鄉喎
唔知khabib係咩人嘅話就google下，當今最強既ufc champ